王維基超大量出街紙巾賣，廢佬快d搶啦

開賣左成廿分鐘啦，仲未賣曬，廢佬仲唔搶到無貨

仲有得買喎，廢佬去左邊？

仲以為滴露返左貨
一search發現係$199 10pcs

呢啲奸商快啲中招死

死藍絲廢老快撚啲去餓狗搶屎啦

琴晚太子嗰頭藥房都已經有大量啦冇人排隊添

廢佬做咩唔搶呀

支那

出街紙巾得佢同tempo最厚

大陸貨，不了

Pulppy 都好厚

但係買唔到